坤哥就嚟開演唱會

坤哥就嚟開演唱會有冇兄弟買咗飛？

佢啲飛要買既咩？

即場walk-in啦

今次好似話會chok住會演唱會

連一個正式post都冇人開